"No hay necesidad de tener mucho dinero ni las mejores mujeres  para tener una buena produccion , esta vez resaltamos a nuestras chicas de santander de quilichao cauca por que si se puede. esperamos sea de su agrado " by The money y Ubrnan Connection humildada ante tod 
flow
Video Producer
dir. Diego Alejandro carabal
Dialce.Production - 310-494-7699
Pin: 2353D63F